[用家問題?] iOS淘寶APP相簿隨便睇？

最近發現淘寶居然可以唔洗問權限就可以係app入面揀相send，有冇人有同樣問題？

去百度問

想focus返係ios本身個安全性，如果一個app可以咁，係咪其他app都可以咁做

會唔會係你一早比左permission?

咪係
ON9 post
去關返個權啦

冇，係連permission入面都見唔到呢個app
跟住搵第二部機，disable存取權限，都係照睇到相

好L恐怖，即刻del app

唔係第一日用，緊係知有permission呢樣野，就係disable都見到呢下先奇，試埋第二部機都係咁，唔信你睇下

無可能
你cap你第一部機入邊個permission黎睇下

想叫連登仔裝毒app
拉

我就專登down個淘寶app落舊機試,用緊最新版ios無事啵

我啱啱試過都係，佢冇相片permission 個option 揀。

但app 入面咩相都睇到

補充，如果你話消息對話到的確係有咁既情況
不過平時無用開支那app,唔關我事

app內禁相冊

跟住冇問任何嘢已經睇曬你d相

權限setting

對話個道佢pop up 出來嘅UI 可能係iPhone 本身相片component. 即係佢未將啲相入落個app 入面。所以應該個app 都係睇唔到你啲相住

仲用淘寶

你鐘意啦 我focus緊ios安全問題
用淘寶做例子，係咁啱係淘寶發現呢個問題，你就話人毒你，冇人迫你裝

Report比Apple 正常唔加係無得上架

睇UI似係ios本身share過去咁，但唔sure，有d擔心，如果佢可以咁做，其他app應該都可以

班pk天才話個別個案叫我report俾淘寶知，第一次感受到班天才嘅智商...

咁奇怪...
私隱入邊咁少野..
無理由得3個app要用到相

留名其他巴打出手...

你話「唔信你睇下」，冇裝又點睇呢
仲唔係叫人裝？

唔好意思，因為想試下係咪其他機都係咁，所以用咗部新新地嘅iPad來試所以咁少app

屌，試咗私隱set禁止相簿，app內消息照全部睇到

咁你想我點講？話你聽又唔信，唯有叫你試㗎姐，又話毒你

支那app

今次真係用家問題

點解咁講？

diu...ios d bug好似越來越不堪

唔係佢私隱呢度set喎
係下面app揀返入邊set

頭先google 咗陣
好似係因為 淘寶直接call ios built-in photo picker
因為係ios 自己system 既 所以可以睇曬所有圖
實際流程係
淘寶call system 個picker -> 你選好要比咩圖 -> system 先pass 張圖比淘寶咁

仲用淘寶，明顯係用家問題啦屌你老母仲唔del

唔撚識用就用返an機啦
戇鳩仔

弱智返去用an機啦

Setting碌落去揀指定app (手机淘宝)>相片 先係

set 左咁樣一樣存取到d 相 岩岩突然裝黎試左
支那app 咪撚裝

Pin 呢個啦

你都冇出現個app

正解

呢個po係咪呃鳩人自爆有份用淘寶

thx bro，輾轉問咗apple，回覆大致上都係咁，佢話如果設定禁止基本上app係唔會睇到圖，呢個似係本身ios個picker，但之前未見過可以係app內call，淨係知道禁止咗某d app都可以透過photo入面share過去

不過佢貌似都未sure，話要審視再回覆

你係消息聊天室果道試下選擇圖片，就算disable都可以直接睇曬，冇出現app係因為天才叫我重置私隱clear曬，要再問一次先會出現，但佢完全冇問過就睇到曬

我自己冇裝啦，只係公家機用，突然見到咁對ios d安全性有d疑問姐，見冇人提過

支拿app可以咁，其他任何app都可以咁，如果ios有問題要叫apple正視

一樣嫁，只係根據你鍾意 睇app 定係 睇category 來set，自己可以試下

好L勁呀你

大家想試 又唔想裝淘寶嘅話
可以試下係goodnotes度
新增文件->圖像 一樣情況
呢個app 係私隱/權限度冇攞相片權限

我搵到個最common嘅app都有呢個情況
google翻譯
揀匯入

舊版IOS係無問題
係咪新版IOS問題？

你睇清楚樓主啲cap圖先 唔係呢個位

係喎，真係冇拎權限都讀到

我明你講乜啦，啱先check咗Google翻譯一樣情況，從來冇問我拎相都讀到